［突發］ 上水啲大陸狗都仲係度

屌佢個老母因為要探病今日，出唔到沙田嚟陪大家。但係我發覺上水站都仲係好撚多大陸狗拉住行理 岩岩差啲比個行李碌到 好彩小弟隻腳硬過個行李，一鳩野踢左落去

琴日收到風走曬去第二度o者
根本唔發展到全民踢喼屌撚柒佢地既話解決唔到問題
仲成日係街見到有後生仔熱心教佢地路
屌你老母走埋黎講支那話既即刻屌柒佢啦

蝗不嬲唔見棺材唔流眼淚

禮拜日先至多水貨客出動啊！
唔明尋日去光復嚟做乜？
不過在下又唔敢多咀。

我好熱心帶佢地行錯路

點見

去新祥街東記食即整點心，對面舖就有。

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

.